[真心好奇] 究竟中國疫情現時如何?

打開外媒 近排講中國.國際貿易多左. 然後就一堆文話係因為中國控制到疫情.
例如

甚至有啲死唔斷氣既學者係咁吹奏中國成功控制疫情唔係因為極權主義而係跟規則做野.
例如

而同時, 又不缺中國要封城既新聞

仲有, 就係聽好多大陸人, 藍絲話中國好安全. 寧願放棄香港, 甚至外國生活都要番中國保命.

咁竟然係發生咩撚野事? 有冇巴絲分享下入面既情況?

中共行動太快，唔太睇好會全國大爆發

武漢都控制到……其他城市easy啦

以其他國家個感染速度
如果係大爆扮無事既，咁扮左成年而家傳到幾多人有?

年頭統計學巴打預測，14億已經染晒

黑龍江爆左已經好撚耐
之前連續一兩個星期一兩宗咁
明顯有人壓住個數 依家爆出尼咁解

河北唔洗講 爆到七彩 同上年武漢差唔到幾遠
遼寧上一兩個星期爆 但似乎控制到
北京唔知點解都爆到 但即刻鎖區 應該問題唔大

總體而言，爆返，但已經有經驗點搞
係睇D官會唔會瞞報私了

herd immunity!?

所以理論上，係有鎖區，係有嘗試控制疫情，經驗都有.

但情況實際上有幾嚴重，都得個估字...

所以我地覺幾嚴重，就可以認為幾嚴重，因為數據一定造假

你返大陸考察咪知囉

咁最近例如日本個D "由中國入境既人有幾多%中招" 個數幾多

糧荒餓死人 再封城